法國宜家波台手腳地位仲低過當年舊登感情台班能樣.

皮子你老尾牙 @Arsene_Wenger

推到皮匠狗入來

魚妹呢

唔抵得人地係cow女高手牙

皮子快回家
#takethemback